地鐵裏的香講人 得個講字

一個女仔係地鐵入面俾個癲佬撩

成個車廂都係乘客

但係無人識得讓個位俾佢企開啲

即使佢發出救求嘅眼神

其他人淨係識冷眼旁觀

平時講就叻 係呢啲情況都無一個人出手幫助

利申 個女仔係我朋友 經歷完被騷擾話我知
個癲佬仲要高大黑實 作狀要攬住我朋友都無人幫佢